連仔一直502

連仔冇野嘛?
岩岩開始refresh就好lag+502
有冇人都係咁

好奇